午餐 燒鯖魚定食

好食？

中出兄

ok嘅
燒得好,好多魚油
不過唔係好鍾意鯖魚浸味
下次會試下佢其他燒物

滑唔滑 鍾意銀鱈魚嗰種口感

係邊 好似唔錯

big

bbg

一般,又唔算好鞋
要滑當然食中式蒸魚

元朗 三品燒鳥居酒屋
鯖魚唔係佢地午市推介
午市最正應該係串燒丼

成日食都覺得係鞋身 同埋要多檸汁先食到

bbg而家喺元朗工作？

間中會入元朗